政府兩部手機失竊 手機內有強制家居檢疫人士資訊

【懷疑失竊】資科辦兩部用作監察接受強制家居檢疫人士嘅手機懷疑失竊，已經報警同通報私隱專員公署，並即時加強資訊保安。資科辦已經通知所有受影響人士，並提醒佢哋如果接到可疑來電，即時通知資科辦同警方跟進。

監控人既電話 唔知本身受唔受監控呢

呢個政府真係廢到

勁 又唔見野

有冇諗過係特登?

有冇人記得早幾年遺失左有選民資料既手提電腦